頭先男朋友send msg嚟 問我今晚去唔去開房

但係角落頭寫住轉發 代表咩

IT

你老公係彭于晏

我都想

sd錯啫